從未玩過ASSASSIN'S CREED系列,如果想玩應玩邊隻?

係咪好似巫師3咁玩法?

2開始順時序玩落去

玩odyssey先 你如果冇玩開舊game好難接受到舊ac嘅畫面

odyssey啦

黑旗/odyssey

係，以前太過重複，有d悶

起源〉odyssey〉1開玩

比我會玩2>Brotherhood>Revelations 先

未玩過嘅話勸你咪撚玩

一定係ezio 3步曲

梟雄其實幾好玩
不過愈新做得愈完善喳

ezio 合集 , 之後 odyssey

Ezio 全集 > 後面唔洗玩

無雙割草愛好者推薦玩AC3
一個人打撚哂成隊英軍都得

ezio collection

Ezio 經典超越唔到

true

Origin/ Odyssey先, ezio 3部曲個畫面太懷舊唔係個個接受到⋯

我為左睇聖母院 買unity

玩起源先，新戰鬥系統，之後玩奧德賽，係upgrade版戰鬥。

odyssey係似巫師3多D
Ezio就係真AC系列

為樓主好，玩Unity先，玩完就唔會想再玩AC

鐘意歐洲->unity/syndicate
鐘意清任 /古文明->origin/odyssey
鐘意日本->對馬之魂
是但->三部曲
航海->4

why

自己好唔鍾意玩呢類遊戲 中世紀距離感太大，玩玩下唔知點玩好